印度一問

簽證時間究竟要幾耐，我5月18號親身去左灣仔到交form整簽證。上網睇簽證批核好嚴，有啲人更加拖左成個月先拎到簽證。想問有冇巴打親身去過